曼聯球迷討論區

大家覺得曼聯今年會點

會仆街

後防勁左好多

推多啲人討論

推

d防中廢後面幾勁都冇用

重奪英超歐霸

唔覺唔覺都用左億半買人

巴打誇張左啲

Mata 先係核心

mctom有啲料

冇人識入波，唔樂觀

無討論價值

但係冇速度冇對抗

蘇b話用青木仔

不認同成隊太快都要有人控制節奏

但係佢駁腳走位好好

有冇人覺得連美斯好撚廢

你識波

驚佢比班大帝帶壞

睇過幾場其實覺得pereira打cam唔差

連jazz 無腳好波是常識吧

最驚馬仔福仔唔識入波咁就仆街

冇晒以前摩佬果陣嗰啲不停走位

中前場勁廢, 又唔買人, 馬迪散步, 馬迪爾hea 踢, 福仔毒食, 普巴睇心情踢波,

外借西甲華倫個年ok 但返到奥脱福好似冇乜機會

馬迪以前真心有佢算穩陣
而家

季前講撚到要重建又話fernandes又話bruno又話savic最尾乜7都冇

bruno咪fernandes囉

手殘我想打dybala

後防完美，場場 0：0

季尾38分降班

大大個曼post係到
做乜開個球迷討論區

踼悶波 睇黑洞福達陣

有冇link

不過後防幾癲

賣黑古都拎返八千

Agger

唔係6000歐咩

Nk

6500+1200

馬仔我都驚
黑洞1d都唔驚

一定唔識

輸曼城
36分

果D ADD ONS多數都CLAIM唔到幾多

中路主角！

連美斯收皮

迪基亞金手套

摩佬打反擊 適會跑狗

主攻要既係停波 冇波走位 佢淨係係中間破壞

獨食 又扭唔到